▲注意!▲又到夜晚轉風向既時間

雖然大家都慣左夜晚會轉風向
但大家記得著多件衫
唔好令同路人比冷風吹親

推

［正視聽］唔係其他傳媒幫我地，係TVB太撚偏頗

呢個都係文宣一部分 麻煩大家幫手推

不論風大風細都要著返件衫

請為同伴添衣

如何應對三毛帶風向

見到風勢唔對路,就唔好比D風越吹越大

幫幫手停下風